\section{Diskussion und Fazit}
Im Folgenden Abschnitt werden die Probleme dargestellt, die während der Arbeit aufgetreten sind.
Zusätzlich wird im Fazit die Arbeit zusammengefasst und Future Work beschrieben.

\subsection{Probleme}
Das Hauptproblem mit der Standard Suche nach Einzelpersonen trat bei der Anzeige im Graph auf, da die Formatierung der Daten in der Datenbank nicht immer konsistent war. 
Es kam häufiger vor, dass im Familienname oft das Todesdatum oder der Name der Ehefrau stand.
Zusätzlich stehen oft Metainformationen über den Titel oder das Geschlecht im Vornamen.
Dadurch war eine Anzeige des Vor- und Familennamens in den Ergebnissen oder im Graph schwierig.
Wie man in Abb. 1 sehen kann, ist es nicht klar zu erkennen, welche Personen mit den Knoten gezeigt werden sollte.
Oft wurden auch Einträge in den Suchergebnissen gezeigt, die nur indirekt zu der Suche relevant waren. 

\begin{figure}
	\includegraphics[width=\textwidth]{graphics/BspName}
	\caption{Beispiel für Metainformationen über den Titel im Namen}
\end{figure}

Im Laufe der Arbeit ist auch die Datenbankstruktur umgestellt worden, die ursprünglichen Such-parameter wie Geburtsjahr, Todesjahr, etc. sind nicht mehr vorhanden. 
Dadurch ist ein Großteil der grafischen Oberfläche obsolet geworden, die wir dann wieder entfernt haben.
Die neu hinzugefügten Werte der Personen drehen sich hauptsächlich zu Daten zur Archivierung geschichtlicher Nachweise, die für diese Arbeit irrelevant sind. 
Es ist noch möglich, nach der Anzahl der Kinder und Geschwister einer Person zu suchen, inklusive der Angabe bereits vorhandenen IDs von Kindern oder Geschwistern.


\subsection{Fazit}
In dieser Arbeit wurde ein Ansatz für die Suche nach Einzelpersonen in der Datenbank und die anschließende Exploration gezeigt.
Mit der Addition einer externen Web-Oberfläche hat man nun eine Grundlage geschaffen, auf der man weitere Funktionen einbauen könnte.
Es ist nun möglich, ohne Verständnis von Cypher simple Suchen in der Datenbank zu tätigen. 
Zwar wurde leider ein Großteil der Suchparameter durch eine Änderung der Datenbank obsolet, die Grundidee zur Exploration war jedoch die richtige. 

\textbf{TODO: GENAUEREN STAMMBAUM}

Insgesamt war dies der korrekte Ansatz, jedoch gab es wie im oberen Abschnitt erwähnt große Probleme mit der Inkonsistenz der Daten.
Um eine konsistente interaktive Exploration möglich zu machen, müsste man die Daten strenger formatieren. 
Man könnte das Datenbankschema dafür anpassen, dass es feste Felder für Metainformationen gibt, wie z.B. wann eine Person zum Ritter geschlagen wurde. 
Nur so kann eine automatisierte Suche oder das Nachladen von Personen zuverlässig funktionieren. 

